Logitech G603有無伏？

G703好多人都話個wheel好易壞，G603有無咩暗病？

g603 重過g703 唔少

用左一年半乜事都冇
但係最後轉左用304因為覺得有d 太大隻

重唔更要，我見G703 d人話個wheel成日壞，一年壞3次，佢重要用USB差電，無得換電